呢幾年好似越嚟越少人留意香港嘅社會問題

社會同政治都唔理嘅人幾時離開香港

你哋呢種人無資格叫自己做人